唔該 而家自己散水唔好等人

你走 人地見人少 自然走 唔該自己走左先
唔好等 唔好留後

推

推

要救義士，先救自己。你哋走晒，義士就會跟住走。

唔走既，班黑警自己會接走佢哋同事。

水泡車就後返洗地。

求下前線唔好同我地和理非割蓆